drummond又想買斷去網隊組團

不如直接頒冠軍

唔去我湖因住斷腳

樽王芬都無去啦